
---  
[source: CAT'S EYE 123.刑事（デカ）の背広の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=5290)  

1.重さんもたまにはええこと言うなあ～    2019/02/11  


2.いい話や...    2019/02/25  


3.やっぱり俊夫はいい男    2019/03/13  


4.毎回毎回、早とちりでヒステリックで……その度に俊夫は浮気なんかしてないって最終的には分かるのに、それでもまた疑う。。。瞳ちゃん、もうちょっと落ち着こうか。    2019/03/25  


5.でもヒス女の方がモテるんだよなぁ。。愛を与えるからかな。    2019/03/28  


6.瞳がどんどん嫌いになる…    2021/03/19  


7.少数派なのは承知ですが三姉妹の中で瞳が一番好きになれない    2021/03/26  


8.当たり前のように瞳が服を洗う昭和の感覚。    2023/03/22  





